{
    "question": "Buatlah contoh teks anekdot dengan tema lingkungan sekolah!",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "gak ngerti :D nyerah *lambaikantangan*",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "buat-contoh-wawancara-dengan-teman-sebangku-dengan-topik-cara-men-443",
            "question": "Buat contoh wawancara dengan teman sebangku dengan topik cara meningkatkan cara belajar yang benar",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Lemuel : Hai apa kbar?<br>Elsa : Baik!<br>Lemuel : Saya\u00a0 boleh tanya ngga?<br>Ela : Tanya apa?<br>Lemuel : Akhir2 ini nilai sya jelek, gimna cara meningkatkan nilai sya, supaya bisa bgs?<br>Elsa : Kamu harus rajin bljar, kalau hbis pulang sekolah jangan langsung main,\u00a0 mengulangpelajarin yang sudah dipelajarin disekolah.<br>Lemuel : Tapi sya malas belajar!<br>Elsa : Kamu harus lawan kemalasan kamu, kalau ngga dilawan, mana bisa mau jadi pibtar<br>Lemuel : Ya udah makasih ya buat nasehat nya<br>Elsa : Ya, sma2<br><br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-anekdot-yang-bertemakan-politik-664",
            "question": "Contoh anekdot yang bertemakan politik",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "saya ada 1 contoh anekdot bertemakan politik karena jika saya tulis disini kepanjagan dan gak muat maka saya upload , anda tinggal mendownloadnya saja",
                    "attachments": [
                        "answer-attachments/contoh-anekdot-yang-bertemakan-politik-664-1.docx"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-gambaran-dalam-puisi-dalam-gelombang-karya-st-takdir-alisj-447",
            "question": "Apa gambaran dalam puisi \"Dalam Gelombang\" karya St. Takdir Alisjahbana",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "disitu diceritakan seorang nelayan yang mengarungi gelombang dan menerjang ketakutan dalam gelombang dan disitu di ceritakan perjalanannya selama ada di laut",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "format-penulisan-daftar-pustaka-kalo-ada-prof-nya-gmana-434",
            "question": "Format penulisan daftar pustaka kalo ada prof. Nya gmana ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "gelar berada di belakang nama<br>contoh<br><br>toton, prof",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "ya ditulis aja, prof. gtuh",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ditinjau-dari-bola-yang-digunakan-permainan-bulu-tangkis-termasu-816",
            "question": "Ditinjau dari bola yang digunakan, permainan bulu tangkis termasuk jenis permainan . . .",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "termasuk dalam\u00a0permainan\u00a0bola kecil",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "jenis permainan olahraga Atletik",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dialog-percakapan-malalui-telepon-terdiri-atas-3-orang-714",
            "question": "Dialog percakapan malalui telepon terdiri atas 3 orang",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>Arifin dan Dinda\u00a0: \u201cHalo, selamat sore!\u201d\u00a0<br>Agnes : \u201cSelamat sore, ini siapa ya?\u201d<br>Arifin dan Dinda\u00a0 : \u201cArifin dan Dinda\u00a0, Nes!\u201d<br>Agnes : \u201cArifin dan Dinda?, ada apa?\u201d<br>Arifin dan Dinda\u00a0: \" Begini aku sama dinda mau ke yogyakarta\u00a0<br>Agnes : \u201cOooh , jadi kalian berdua mau ke yogyakarta\u00a0?\u201d<br>\u00a0Dinda\u00a0 : \u201cIya nih, aku mau menjeguk nenek lagi sakit parah di yogyakarta\u00a0. Jadi tolong\u00a0<br>sampaikan ke guru yang mengajar hari\u00a0<br>Ini kalau aku izin ngak bisa ikut pelajaran besok .\u00a0<br>Agnes : \u201cOh, begitu. Baiklah nanti aku sampaikan. Dan\u00a0<br>aku doakan semoga nenek kamu\u00a0 lekas sembuh.\u201d<br>Dinda\u00a0 : \u201cAmin, terima kasih ya, Nes. Salam juga buat\u00a0<br>teman-teman ya. Sudah dulu ya, aku mau ke\u00a0<br>ke yogyakarta !!!!.\u00a0<br>Agnes : \u201cYa, hati-hati ya!\u201d</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "selain-di-bidang-hukum-di-bidang-apa-sajakah-teks-anekdot-bisa-k-161",
            "question": "Selain di bidang hukum, di bidang apa sajakah teks anekdot bisa kita temukan? Thanks",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "di bidang politik, sosial, dan lingkungan<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "di bidang budaya dan lingkungan sekitar juga ada",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apabila-dibandingkan-dengan-negara-lain-ekonomi-indonesia-bera-642",
            "question": "\u00a0Apabila dibandingkan    dengan negara lain, ekonomi Indonesia berada pada urutan\r\n ke berapa? \r\n\r\n\u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Tidak ada ukuran pasti untuk melihat kekuatan ekonomi suatu negara, namun jika menggunakan idikator GDP riil per kapita sebagai tolak ukur, maka Indonesia berada di tingkat negara ke-118 (GDP riil per kapita = US$ 3475)",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pengertian-plurilingualisme-147",
            "question": "Pengertian plurilingualisme ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>lurilingualisme adalah pengalaman bahasa seorang individu dalam suatu konteks</span><br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "plurilingualisme adalah komunikasi antar budaya<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengapa-penulis-membuat-suatu-pengumuman-708",
            "question": "Mengapa penulis membuat suatu pengumuman ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "agar diketahu khalayak ramai",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "untuk memberi informasi pada seseorang/instansi/khalayak umum<br>semoga membantu :)",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}